有冇人覺得女大J好慘

我每次睇龍心啲片，我都覺得女大j係比佢當狗撚
由上次乜撚野貝澳大j屋企人追出黎想打交又報埋警，睇到最後係警車上龍心關心嘅係冇帶後備電出黎拍唔到片，龍心搞咁多野都係搏上位，利用個女仔，根本一日有人討論佢，個女仔嘅傷害都唔會停止，所以龍心係個痴線佬更加係個大仆街

女大j幾時先肯醒下，係愛你嘅唔會比全香港睇你粒lin，仲要唔撚帶套比佢屌，遲下唔好彩大肚了又害多個小生命，後悔一世

龍心私樓仔
it碩士
英國做過野
屋企做生意
佢又唔mind
鬥木 雲石 揸的士
呢d藍領工
又識演藝界d人
根本唔差

有錢嘅一嚿垃圾，我唔明點解要做埋啲小丑戲，仲要係度害人，真係好討厭

佢以為自己得天下但實際上佢係乜都冇晒，咁都唔慘？

女大丁之前唔係正常返咩
又癲咗？

佢自己要走去死怪得邊個?

佢地鐵條片同狗有咩分別

一個願打一個願捱
慘乜撚野
佢覺得慘佢自己識走架啦佢被人強制軟禁虐打就話慘啫
你情我願關你撚事咩

你覺得佢慘，人地覺得享受

子非魚，安知魚之樂？

有某部分連登仔當初有份食花生推post笑鳩人 依家無笑料又想搶道德光環帶 扮可憐人地啦 男人真係恐怖

大丁take咗野?

已經唔係用精神病形容
講野直頭係洗哂腦咁款
之前仲係康x來傳銷雞
呢條女係好易比人洗腦果種
屌，咪又係雞 直播扑野都唔知醜